突發!!! 黑警想告鳩阿欣

屌你老母死黑警

白撚痴 LIVE睇撚住隻狗無啦啦發癲禁低人

1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要36000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

想話佢參與暴動

仇b

要夾幾錢打 我all in

比黑警打仲話佢襲警

幫阿欣搵返果陣D片

痴撚線！

Push

我屌你老母 咁樣叫襲警?

任期前先拉
明玩嘢

會做唔到議員?

唔知

告唔入 拉佢返去還押幾個月都夠DQ...
好撚仆街陷家產呢個政府

藍屍會扮盲睇唔到

淨係比人打都叫襲警

死黑警

阿欣

黑警仆街啦

搞鳩牙欣真係會同你死過

屌你老母搞我條女

根本告唔入
但玩鳩你無成本

推

..

真係似中共派人同佢單對單傾計

咁岩又上左外國d提名

點會告得入

警襲仲告人襲警 食撚屎啦佢地

律政司落左檢控 跟住排期上庭 樣樣都係納稅人錢

大家望撚住聽日發生乜事

對波唔夠大咪比人告

藉機dq

之前都有用對波襲警

有哂片都屈襲警，收皮啦

香港係咪唔比夾錢打官司？

送錢比人洗又得唔得

又有得補選了

呢個打得幾清晰 push

佢夠膽DQ 點補選都係黃絲贏

黑警敢郁阿欣一條頭髮
波台暴動都似

阿欣上庭 起碼1000個毒撚圍法院聲援

未必 佢果區深藍險勝炸

其實係未應該先發制人民事佢非法禁錮

唔夠係要入罪坐半年先可以dq

如果放得番出來姐係同中共deal左
搵人監察住

笑左

清算開始.......
鳩拉鳩告.....運用所有司法程度, 告唔入=0傷, 僥倖告得入/紅官 = 玩殘示威者
安排大量狗/退休狗睇CCTV, 一見到有相同人士/ 曾被捕人士, 全力老屈

尋晚有個POST 叫大家唔好蒙面, 唔好BLACKBLOC, 自己諗

阿欣本身咪踢左保 而家黑警翻兜告佢

有隻les狗

我哋可以做啲乜嘢去幫佢

有得唔deal咩 交代埋d資料平安保命先啦

翻查直播多角度片段

保釋先最on9 反正警要告都會拉番你

跟機

還押既話仲會踢完保幾個月先啦咩

夾錢好似犯法 送錢就

想佢變節

你點得出呢個結論

以胸襲警都上訴得直判社會服務令
念力襲警唔會告得入 點會坐到3個月
不過出得黎選既人都要有被濫告既心理準備

我擔心機場大叔個3個多d

還押要有好強既證據 同48小時就要提堂
踢左保基本上無可能還押
仲要係乜都無做過
念力襲警
點會還押 紅官判都唔會判監啦
如果還押 咁即刻=超越左判罰

加油

#粉嶺裁判法院第一庭 - 襲警﹑有意圖而射擊﹑抗拒襲務人員
#1228上水 #新案件 - 蘇文隆署理主任裁判官
陳手足
雙方同意隱去警員姓名
被告還押，案件押至2020年3月23日上午再訊

呢期D襲警郩下就還押幾個月

死差佬玩野

亂尼都得。又唔使佢比錢

今次有片證明清白
已經好好彩 幾紅既官都好難告得入
而且基本上0%判監
好多手足無咁好彩

個d係比人影到哂打狗。。。。

以胸襲警都有片影住都入到...

如仲有，還押得既都係即刻提堂

打壓候任議員

Sir

呀sir今日咁早啊

過幾日會唔會拍片認罪

如果有人話示威者搞亂法治
我真係立即屌佢老母
法你老母

on9比人打到頭破血流，打到坐係度，之後又拉又鎖，咁都叫襲警？
比黑警襲擊就有份，本身拉佢亦已經唔合理，佢本身只係影緊live，無干涉黑警嘅行動

牙欣

波台籌旗

咁就清楚啲,

啲人可能成日以為係同一個推極都無人簽

屌你老母搞我老婆

share去tg

要錢出聲，屌你老母搞鳩我欣豬

#31 咁講嘅

屌你老母搞鳩我女朋友

今次無body contact又用咩理由
講野太高音，太大聲，振傷耳仔?
鏡頭太光?

呢單律師好易打
如果咁都入到就真係要比全世界知

果日黑善做乜撚野會禁低左阿欣

DKLM搞阿欣

用盡方法消耗你就係黑警嘅目的

靜左一排d狗又係度周圍辣火頭！！！

今次真係尋仇

見佢影住佢地 唔順超 推佢個鏡頭推低佢
連身體接觸都無
點屈都屈唔到下話

有撚曬證據 告乜9

搞我老婆

預約被捕姐，咪學5:0咁專登唔好去等班狗上門拉，佢有料鋤得入就唔洗預約啦

doj癲撚到呢單都落檢控 大波華你死全族啦

有槍就係法律

搞牙欣 香港男人起義啦

有無得民事起訴返啲曱甴

梁卓然乜都告。。

呢單你告，真係點火唔想收科姐，如果告得入，雖然9成9唔會影響議席，但都真係擺明點番起場運動既勢頭

唔知佢，之前比人打到入完連幾針既洪駿軒同edith 岩岩踢完保，會私人提告

我覺得襲警係唔會告最後
係告阻差辦公大機d
襲警點紅官都告唔入

會唔會影響議席？？？

城市花園係深藍
福建幫擺到明想搞佢

提左告襲警有得臨場改咩

唔係唔出下話

黑警死全家

基本上無可能告得入
告得入都無乜機會判監

打算落案charge
未正式提堂

似乎係想嚇下佢 同保釋唔敢出黎睇場

最緊要唔好影響到區議會
擺到明福建幫想搞佢

影響唔到啦
身體接觸都無
大聲公又無
點告得入

以胸襲警都係改判社服令
智勇搶手機都係社服令
何況呢單

咁又係
已經有晒證據

擺明係想嚇佢唔好 2020 1 1

即刻揾律師睇下點告番佢先

點樣反cup告返差佬？

搞笑，憑現場各直播影片睇到，根本 POPO 見佢持手機拍攝，又見佢靚女就拉佢 X X 佢，突然衝前制服及 X X !

即係又有福建佬出黎打人

唔受問訕，傷左警心

屈佢搶槍想開槍

你點屈仇b?

用美色襲警

btw 有無人有睇返條live
我都記得佢拍拍下就比班狗搞到斷左live
家下真係掂到佢都話襲警 痴那線

搵幾件黑警夾假口供 被踢爆都冇手尾

我睇番

無掂到喎應該
同黑警有保持距離
黑警係叫佢唔好掂炸
但無掂已經比黑警推低左推鏡頭

黑警有cam
發生咩事一睇就知

如果唔係，聽日你係屋企訓教，黑警都可以假口供
話你尋日係邊度襲警 就入罪囉

無鏡頭果段。。。法庭接納黑警為誠實可靠證人

其實好彩有直播

不過調轉諗 無直播應該唔會比人拉

咁玩哂啦所有案件都可以話無鏡頭

無鏡頭個段，黑警都有body cam架喎

推出國際啦
想清算民選議員！

佢fb有得睇返 街邊仲有勁多街坊

黑警又老屈議員

同埋 如果唔係話佢鏡頭個段襲警
黑警推低佢做乜
即係無故襲擊啦

但你坐爆又點
佢一係的你提堂
一係走人
但之後都可以告鳩你

仇b咁多fans
好搞唔明搞個風頭躉

連登即刻十幾個po

保釋應該要定期報到

出現係現場就有得作

曱甴真係唔想完，又煽風點火

呢單好值得俾人睇到咩叫濫告

濫告市民無咁多迴響
濫告區軒同仇就有

唔出現係現場都有得作啦

隨時唔提堂
又擔保拖多你一次

預約完又唔提堂?

721元朗打人班仆街同埋河妖拉咗未？

宵禁？

出街都唔比？

拘捕還拘捕 提堂還提堂

之前預約拘捕班議員 咪又係未提堂

當然唔一定下下咁樂觀

提左啦
押後到下年

唔好信林卓廷的廉署已成立「特別調查組」查警暴

佢要課金實幫佢

你係咪唔記得用胸襲警

胸都掂到個身體丫
十幾年前大聲公個次係向住個警員 個警員醫生報告耳膜有傷

依家又無大聲公 又無身體接觸
點襲?

搞連登女神

胸襲

身體接觸都無啦

阿欣得到國際認證

葡萄嘅死黑警拎唔到就嬲嬲豬

呀，仆街mon post popo狗係有中共認證嘅